簡單愛情片

我想搵啲故事簡單既愛情片
e.g. 500 Days of Summer / Before Sunset / Shakespeare in Love睇

唔想睇啲劇情太老套 e.g. One Day 或者 太誇張 e.g. The Notebook 果啲

希望大家推介下